当一切事物都以发现者命名时，如果没有几个月的死记硬背，即使追踪辩论的大纲也是不可能的。为什么数学家应该停止用彼此的名字命名事物-第89期：黑暗面|劳拉·鲍尔| 2020年9月2日|鹦鹉螺
Facebook表示，当个性化目标被排除在外时，它观察到出版商收入“下降了50%以上”——尽管它没有公布详细的研究大纲。Facebook表示，苹果即将采取的隐私保护措施将限制其受众网络“Lara O'Reilly”2020年8月26日“Digiday”的出版商收入
据《联合论坛报》报道，圣迭戈县官员正在与该州合作，计划重新开办某些企业，因为该县已脱离该州的监测名单，并可能在下周发布该大纲。晨报：主管提升冠状病毒怀疑|圣地亚哥之声| 2020年8月21日|圣地亚哥之声|
取而代之的是，试着在博客上发表一些想法或提纲，你可以为每个网站创建原创的、独特的内容。联系网站获取反向链接时要避免的九个错误| Raj Dosanjh | 2020年7月29日|搜索引擎观察
尽管如此，在知名度和薪水方面——2013年，他们近2.4亿美元的薪水领着棒球队，在接下来的两个赛季中，这一数字分别飙升至2.46亿美元和3.03亿美元——超级球队的轮廓依然存在。道奇队的遗产可能取决于这个短暂的赛季|罗伯特·奥康奈尔| 2020年7月13日|第五季第38集
就在北京宣布这项协议几个小时后，共和党参议员开始概述他们是多么蔑视这项新协议。美中气候协议大多是空谈| Tim Mak | 2014年11月12日| DAILY BEAST
“我有一份大纲，上面说我将在九个月内完成，”卡罗说《权力经纪人的40岁生日：罗伯特·卡罗如何写出杰作》《斯科特·波奇》《每日野兽》2014年9月16日
有时，他只会对场景有一个大致的描述，我们会用自己的话来构建对话。”少年时代的明星埃拉尔·科尔特兰：12年的惊人处女作《凯文·法伦》2014年7月11日《每日野兽》
这促使创意总监亚当·伊斯格林（Adam Isgreen）也参与了《杀手本能》（Killer Institute）的创作，他为以防万一，勾勒出了一个幻影尘埃重启的轮廓。视频游戏重新启动时变得疯狂| Alec Kubas Meyer | 2014年7月6日|每日野兽
当火焰从他的身体轮廓散发出来时，泪珠在两眼之间流动。《灰娘子》进行了艺术改造《贾斯汀·琼斯》2014年5月2日《每日野兽》
它们经常出现在肺泡排列中，保留了肺泡的原始轮廓（图4，b）。临床诊断手册|詹姆斯·坎贝尔·托德
这是暮色中最黑暗的时刻，在这一时刻，从漆黑的天空中射出的光线刚好足以勾勒出物体的轮廓。《牧师的火面》第3卷，共4卷|简·波特
它们通常较短，轮廓更不规则，更经常有不规则的断头。临床诊断手册|詹姆斯·坎贝尔·托德
他们坚信，我们所生活的制度在其大致轮廓上是一个公平正义的制度。社会正义的未解之谜|斯蒂芬·利科克
当她离开树林时，她看到了一个大草堆，它的轮廓像房子一样坚固匀称，没有一缕松散的草。祖先|格特鲁德·阿瑟顿